到底係琴晚定係尋晚？

定係why not both

見你咁慘無人回就回下你啦
就我用開琴日既
btw 加拿大無人識講廣東話咩？

spring break 仲學咩廣東話

我都用開琴日